中華淫民共和國70周年國慶 CHINAZI贈慶四步曲短片文宣上線!

中共不滅香港不會好
全球10月1日圍你老母中國大使館

贈慶要點:
1. 呼籲外國停止在中國投資
2. 呼籲外國停止從中國購買
3. 呼籲外國政府凍結中國官員海外資產
4. 鼓勵全球民眾, 10月1日到附近中國大使館"贈慶"

贈慶四步曲:
1) 在自己的社交媒體上分享影片文宣：
影片Youtube:
影片高清檔歡迎不問自取:

文宣：
10月1日到附近中國大使館"贈慶":

停止在中國投資:

停止從中國購買:

凍結中國官員海外資產:

2) 簽聯署, 我們會把簽名送到各國政要和全球500強的非中國公司:

3）在facebook上轉 " No Chinazi" profile特效框:

4) 約朋友在10月1日到附近的中國大使館贈慶
Follow us on Facebook: No Chinazi, 追擊赤色十月 The Hunt For Red October
website:
Twitter: BoycottChina

聽日見！

推

推
擺上Twitter 先

推
你投資在中國 D錢拿不走 仲去投資？

Twitter 手足話睇標題以為係五毛開嘅洗白(No ChiNazi) petition

我用開#AntiChinazi

#antichinazi101

推呀

支持

Wow

#Oct1HumanChain

tui

（重要）大家千祈唔好做以下的事
1.不要捐款支持連登登報慶祝國慶

，不要有錢出錢，不要有力出力（share,推）
2.不要塗污紙幣，在上面寫口號，這是違法的，而且浪費紙張和墨水，不環保，尤其不要塗污港幣和人民幣，這是有辱國體的
3.不要去藍絲商戶集體排隊齋坐借廁所無幫襯，這會影響他們生計的
4.不要以貼紙來張貼連儂牆，因為貼紙既放防水又難撕，這會另藍絲搣到發脾氣兼指甲都披埋，很可憐的
麻煩大家幫手推